有冇人有聽過soul of ears？佢啲歌真心正

聽過 如果再衡啲會正啲

點再衡啲

跳跳虎

呢隻就ok既

nice melody

呢隻係舊line up既歌 換晒人喇

好中意呢隻

上次聽佢地live 首broken birthday

堅中意佢首 soe gaming
D歌詞好jeng

好想聽live

有我一定去

個鼓手好撚型仔

求圖

推